貓咪耳朵好似生咗粒嘢

大家知唔知道係咩？

唔知係同其他貓打架整損定係生咗粒嘢
係咪可以搽神仙水？

變種

種緊菇

寄生蟲?

攞鉸剪
剪落去啦仲問

係咪疣

鉸剪梗係要黎鋤你老母個閪

觀察下有無變大變色或者發炎
有機會係增生肉粒
好似人塊面生果d增生肉粒咁
無原因點解生 無變化嘅話可數都係由佢

試下噴下神仙水先 我貓之前耳仔又係生左啲怪怪地既野
噴左幾日好返 跟住都無事了

thx 我唯有觀察住先 變大先睇獸醫

我都試吓用神仙水先 thx

咩嚟㗎 散咗未

好似係結焦
而家甩左